上水火車站有堆水貨客 係咪正常

見到一堆人 算係平靜咗定多咗